新工具:汽水?

啱啱 fb ad 畀咗啲類似咁嘅片我睇
費時大家望啲賺錢片就搵咗原片
唔單只好似好過潑水
仲要唔容易俾狗咬(唔同連汽水都唔俾人飲咩)

85罷工
七區集會

[mind blown]